難分真與假 南亞人欺負香港公司老伯

土瓜灣遊樂場，長期有10幾個10歲至18歲既南亞裔童黨破壞公廁設施，毆打欺負公廁管理員。詢問過公廁伯伯，是否需要報警，伯伯話，佢同康文署都有報警，但冇用，仲要事後比佢哋的家長哥哥報復，甚至有次比佢哋用d垃圾兜頭淋落伯伯個頭。班南亞裔童黨，見到我影佢哋相，仲丟石仔丟落路人無差別攻擊，公園路人都表示已經習慣，佢哋背後仲有好多南亞裔勢力，警察都冇佢哋符。希望呢個問題香港人可以團結起來。
如果係真真係好撚嬲

搵張超雄

有冇人知附近？一齊去睇睇

推一推先，垃圾啡人

人地得閒掃下地香港人都感動到喊晒口啦

蝻亞狗死全家

無分男女老幼，全部蝻都係垃圾，拎曬去填海就啱

有冇住附近嘅人

你班蝻亞狗死返蝻亞狗地
話知你比isis做捉去做自爆戰士
唔好係到呃飲呃食
低賤嘅人種冇資格接受其他國嘅幫助

推

唔係住果頭，但之前成日去果度體育館打比賽
次撚次去班差仔都搞搞震
試過打爛玻璃門，火警鐘，偷野
總之日日都有野發生

警察消防嚟到只係錄口供就散band
班友完全唔驚

仲見過班友撞到呀伯
有人出聲屌佢地，點知帶左幾個大個啲既過嚟想砌個呀伯
咁啱有比賽兩三隊籃球撚喺度佢地先比人趕走

張超雄加一分

驅趕行動 有無人一齊

人地係南亞，有特權加分
殺人放火金腰帶架

學民思潮告你歧視

集思廣益

將佢地暴行拍片擺上網

拍底曬佢推上報

題外話原來我打錯標題. . . .
公司老伯. . .

太過份

講真 我真係接受唔到班黑鬼同咖哩佬
自己有國家唔返 賴死係人地到
咩聲名都係假 要係到做大佬既返去鄉下保家衛國先啦
接受唔到自己國家落後就要人同你食屎
難民之父張超雄又係 幫埋哂啲外人 年年都有人投佢正垃圾

表示支持人民自發同組織極右政黨或者集團並成立半軍事組織，見到摩蘿叉就打，最好殺，為左留一個更美好既香港比我地下一代，我地唔單止要一方面阻擋住共產黨既主義勢力蔓延，亦都要解決低等人種禍亂我地香港，要和平要美好，首先就係要靠武力，世界未來既幾十年將會係右翼主義既舞台，大愛左膠將會為佢地犯下既罪行付出代價

啲黑警對香港人就叻敢開槍
對住蝻 手震口震 唉

持續報驚

搞大佢

記者

推。。。

咁以前黑社會童黨搞破壞呢
不要以種族分別壞人

我跟雄哥既！

Send比東方啦

黑警打學生唔係好勁架咩
對住蝻亞狗就鳩縮

時地人？

除非話班南亞佬支持港獨啦，如果唔係政府點會理

開槍搞掂一件佢地咪唔敢再亂嚟

張超雄：他們只是小孩

幫完個阿伯一次
班南亞轉個頭又返黎搞鳩個阿伯
真係驚個阿伯會出事
個阿伯得罪左佢地?

支持

組團去清垃圾

係就要疊馬啲
人地長駐至少廿個